根本呢到啲人就同蚛蟈人冇分別

一樣都係咁冇人性

任何有番少少人性既人
都係大愛撚 道德撚 情緒勒索撚

積完口德依家要積埋人性

係呀冇哂口德冇哂人性先可以上連登
如果唔係就好似我咁 講乜都比人屌到仆街

根本呢到啲人就同蚛蟈人冇分別

一樣有眼耳口鼻

樓豬同我隻狗都冇分別
都係用四隻腳行路